華晨宇被爆出與張碧晨有一個孩子

分手女友瞞佗B 華晨宇做咗爸爸都唔知

內地歌手華晨宇於2018年被爆與內地女歌手張碧晨拍拖，近日更被揭秘婚生子，昨日華晨宇在社交網承認傳聞：「是的，我們是有一個孩子。」不過最令人震驚的是，二人過去曾經分手，張碧晨更瞞着華晨宇秘密生B，直至女兒出世才告知。

張碧晨表示當時得知懷孕後，因思緒混亂而與男方斷絕聯絡：「所以在花花（華晨宇）完全不知情的情況下，我獨自完成了孕育和生產，成功升級成一個媽媽。」後來女兒長大，她決定告知男方真相，目前二人在無婚姻關係下共同撫養孩子，她說：「我剝奪了這個孩子擁有父親的權利，也同時剝奪了花花身為一個父親面對自己孩子做選擇的權利，所以我應該告訴他，他有一個女兒，讓他知情。接着我找到了他，他當時也是整個人都懵了，但是，懵過之後，在見到孩子的那一刻，眼睛裏的溫暖和欣喜是騙不了人的。」

芝麻仁